用兩個字形容吓自己

霸道

廢柴

無相

垃圾

靚仔

懶鬼

香噴噴

菊花定荷花

10分鐘太長

我都未出聲

見到你個死人名已經知

社會渣宰

滯水

全部會同你倒落屎坑

聖母

有型

柒毒

零分

失敗

中二

爛泥

根性

戇鳩

毒撚